{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2477847",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[그린] 리사이클 투 턱 와이드 히든 밴딩 슬랙스 [블랙] RECYCLE TWO TUCK WIDE HIDDEN BANDING SLACKS [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのスーツパンツ/スラックス製品であるリサイクルツータックワイドヒドゥンバンディングスラックスは余裕のあるシルエットで製作されました。 この製品は廃PET瓶を加工した環境にやさしいT/R生地を使用して環境にも役立つ製品です。 さらに、4%のポリウレタンが混ざっていて伸縮性に優れ、活動しやすいです。 この製品は適度な厚さと重量で一年中活用できる製品です。 また、生地の品質を高めるために原料塩方式と計9つの追加工程を経て作られました。 これにより毛羽立ち現象を防止し表面を均一に圧着させるなど最上の品質を誇ります。 製品は2つのあごでゆったりとしたシルエットを実現し、高級メンズスーツパンツの基準を適用して内部構造を設計しました。 腰の内側にはシリコンプリンティング処理したウエストバンドを使用し、上着が抜けにくいようにしました。 また、ファスナーとフックはYKK社の耐久性の良い製品を使用し、副資材の品質も高めました。 この製品は四季を通じて様々なルックに活用でき、24~33歳の男性の間で人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスーツパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このスーツパンツは余裕のあるシルエットで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "このスーツパンツは廃PET瓶を加工した環境にやさしいT/R生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツは伸縮性がありますか？",
            "answer": "はい、このスーツパンツには4%のポリウレタンが混ざっていて伸縮性に優れています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツは一年中活用できる製品ですか？",
            "answer": "はい、このスーツパンツは適度な厚さと重量で一年中活用できる製品です。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツの生地の品質はどのようにして高められていますか？",
            "answer": "このスーツパンツの生地の品質を高めるために原料塩方式と計9つの追加工程を経て作られました。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどのような内部構造を持っていますか？",
            "answer": "このスーツパンツは高級メンズスーツパンツの基準を適用して内部構造を設計しています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツは上着が抜けにくいですか？",
            "answer": "はい、このスーツパンツの腰の内側にはシリコンプリンティング処理したウエストバンドを使用しており、上着が抜けにくくなっています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツのファスナーやフックの品質はどうですか？",
            "answer": "このスーツパンツのファスナーとフックはYKK社の耐久性の良い製品を使用しており、品質も高いです。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどのようなルックに活用できますか？",
            "answer": "このスーツパンツは四季を通じて様々なルックに活用できます。"
        },
        {
            "question": "どんな年齢層の男性に人気がありますか？",
            "answer": "このスーツパンツは24~33歳の男性の間で人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 470
    }
}